有冇方法阻止去左支那過年既垃圾返香港

屌你老味港豬
風頭火勢仲去支那過年帶病菌返黎

搞撚到依家都唔撚封關